乃木坂46討論區#57：FBI is watching YOU

LIHK乃PO呼籲:
「放開個細路女佢！」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 19thシングル「いつかできるから今日できる」
發售中

乃木坂46 主演電影「あさひなぐ』」
9月22日 日本全國上映

乃木坂46 DVD/Blu-ray「4th YEAR BIRTHDAY LIVE 2016.8.28－30 JINGU STADIUM」發售中

乃木坂46成員列表 19TH VER.(最新)

乃木坂46三期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?
無

TEMPLATE:

乃木坂46 真夏の全国ツアー2017 FINAL！ 東京ドーム公演振り返りリレー配信✨

11/21(火) 19:00〜の配信メンバー🎉
#伊藤かりん
#佐々木琴子

視聴はこちら👇

#乃木坂46
#真夏の全国ツアー2017FINAL
#SHOWROOM

睇！

金巴愛松g

=.=

ON9

澳門嗰啲最低消費都要100喎

玩機咪得

留名

新飯留名

達朝子民

肥腩long time no c

而家有100蚊枱咩

海立方已經係

老虎機

臭

駁唔到

不了

貴婦月

本日のNOGIBINGO!９は３期生が主役！
舞台などで演技経験を積み成長する３期生メンバーたちがドＳな演技に挑戦します！
普段はかわいらしい彼女たちの豹変した姿をご覧下さい！
放送は深夜１時２９分～お楽しみに！

躝

留名
個po做乜突然咁多爆炸死

啲潛在犯經過琴晚一役就現晒形

真 希望fbi快d捉走哂佢地

幼園爆炸：22歲病男引爆自製炸彈當場炸死

高的架

LM

第一頁留名

LM

btw 金巴條女合法下化，仲FBI?

小百搭

真面目

仲係唔放小百搭

美月演技不了

lm

我愛蓮加bbg

感覺要全握loop練炭了

開場 「じゃーん！」 到收工

要報定驚

手足點解要咁harsh

握完即刻拉人

有愛心嘅大哥哥定變態嘅蘿莉控就YFYF

拉左先算

牙哥都要拉？😧

點知你有冇諗污糟

青春肉體

引人犯罪 釣魚執法

咁qq點會有 好明顯係手足有偏見

乜野叫牙哥牙囡老豆果啲先最危險

塞哂XX入Karin個XX到

駁唔到...

又關禾事

所以話你地最危險心邪
打XX就係諗衰野

二鞭了

唔係咩衰野做乜打xx

做好事都可以打XX
因為有太多好事做
XX代替晒

我發覺你專鍾意細路女喎

泥膠,ゆっかー,禾花,禾月都唔細路女

你睇吓你個名

禾呢d先叫做正人君子

講完自己有冇笑

佢係我個囡邊有得揀架

Agger牙
呢位巴打講得好岩

jj頂頭

兩位不相伯仲喎

火奈子rip

仲有寫真可以j

北野hunter

岩牙岩牙

「而家唔係淨係炒你。係成行摺埋, 嚟炒你」

Cls日奈子明明好正，點解個天要咁對個好女仔

隻game 一出就死ser

日本廢驚死ser是常識吧

癡線點解可以直接執笠唔做

入唔到驚

Android仲未揾到apk

QooApp原來已經有得down隻game
自

Ios玩緊 9800羊得545鑽 200鑽一次十連 貴過GBF

一定係為左遷就寫真集個檔期
本野冇左日奈子即刻執左, 証明佢係幾咁重要

課金通常Android平d

呢位巴打心水清牙‼️

應該難抽過FGO

棄驚了

終於唔洗做埋d on9任刷首抽

2%SSR 好似個都有ssr 仲有分表演個陣focus 單人版本 可能好抽過FGO 但中唔中推就另計

一句講哂 想中堆就課金啦

因為冇得刷

只係想知隻game 仲有冇万里華?

仲有呀..

仆佢個街, 課幾多先會中SSR 白麻

2%自己諗

想當日FGO課左一set 先得一隻貞德

清都有玩gbf

我唔mind比錢，但d live 360p係咩玩法

Rich
因為D片要dl落黎
720p 應該要食幾多位

玩一場要咁多體

正常都有既 有fd位 可以加fd

課一set

一早棄左game

屌隻驚恰9禾呢d殘廢既

半放棄中 得閒on下

2755042

痴線好撚難玩
對me呢d四張幾既老野
bad幾次都冇哂d血, 完全唔敢睇live
第一次玩掛住望奈奈未就死左

齊晒140

冇bad冇miss得6個good已經得C rank

這是一隻課金型遊戲

卡>技術

你玩咩難度

Easy都過唔到

斬左隻手佢啦

一二一二啊隻手

有畫面

dat canada

on9打左7場一場都過唔到，D MB成日彈出泥跟住就MISS晒

估唔到你地仲會玩乃團game

玩返乃木戀都無咁嬲…

金巴你有松村老婆 我地未有呀

松村可以係人人嘅老婆

朋友妻不可窺

琴子

個個掛住玩
應該無咩人睇SR

幾點?

屌一起手根本打唔到HARD
miss幾下條血已經冇哂

做完啦

首抽中２隻ＳＳＲ
玩ＨＡＲＤ即時無難度
差好遠

課金人生

幾時先夠石首抽

一課就夠啦

玩命美normal先係僅僅過關
good都唔計combo

有時d穩形note突然彈出黎都唔知點撳

無課過呀，６０石３抽中２隻

點跟

最憎D歐洲撚

歐洲撚

試下刷首抽啦
本身諗住３部機刷首抽，但３部一刷都中ＳＳＲ，
雖然話２％，但其實好易中

算啦手機驚最多玩2個禮拜

課握手better

3R呀仆你個街

一睇就知呢位手足少玩手機驚

劈L死你班歐洲人

個ser係咪就死

刷左5次，連SR都未見過cls

1張mahiro

白白 腳

岩岩抽到張SSR理理杏del鬼左
依家仲刷緊

串到…
2SSR果d同中六合彩無分別

刷到優蛋高山4星

SSR禾鳥, 開波

有冇非迷七中左娜娜SSR, 禾手上有個花花SSR換

有個日本人頭3抽中 2 SSR +1 SR....

仲要果2張SSR係超RARE+白麻&飛鳥.....

忽架牙牙

雙4星？勁

點解我驚都入唔到

+1 辣殺ser

+2, 死SERVER

no
最勁1 4星 1 3星

而家刷好辛苦, load 都load 唔到

刷成晚，feel到部機熱到就爆炸

邊忽頭3抽

垃圾SER

屌, 解唔切日任呀

佢自己講
いえいえ、10連は引いてませんよ
最初に60個配られたダイヤで1回20個のガチャを3回分引いたら上の3つが出ました

個ser好辣殺呀

日任得一粒石

乃D驚真係好孤寒

毒撚好恰丫嘛

垃圾ser 咁死法應該會賠石

課

賠都係一石

拎去課摸手好過

CROSS-Z

我頂...中左金巴老婆

dls 訓醒先再刷過

肥料老豆識變身

錯po啊青

[url]sor [/url]

等SHF

RAY

呢輯正呀
貴婦look

今年性誕又要同禾白過

SHF BUILD睇官圖已經覺得出得差

禾老婆

電話 + 電腦 wallpaper 成 set 齊晒

終於刷到，不過係4星若月+3星美月
有無人有真夏首抽交換？

一秒轉推，得左

500蚊收

七仔

禾仲刷緊

七仔呀

比你個女比我做乜 迫害清泉

真愛

訓醒未

好似返左LesPros年代咁

小弟 CDROM
啱啱 nogifest 抽到 SSR OL
有無 ching 想接收?

呢排去左玩直髮搞到個頭好薄，頭髮又長左，比例好奇怪

西野七瀬手機mail 221117

おはよー！
寒いねー
寒いよー
早晨ー！
好凍呢ー
好凍啊ー

今日もがんばろう！
今日都要加油！

ななせ
七瀬

等禾比溫暖ななせ

躝啦 屌你老母

無空格的

Load左三分鐘先諗起高嶺 ツボミ呢個存在

BTW 男主 if 大家好奇

今次真係 You go I go Here we go

靈能100

我睇第一集已經頂唔順，變身聲效同對白太柒

orb後期果把劍個bgm又係難聽

特攝共通點: 造型柒, 故事好 vice versa

隻垃圾驚連引繼都麻煩過人，咩sky. com

隻驚目的係踢d人去玩奇些奇

跟呢個方法刷, 快一倍

offshore girl係咪特登揀條片有戴襟章
打打吓突然有幾個圓形fing嚟fing去擾亂到

手足專注力唔夠

ios呢

開波啦
另外送一個花花SSR acc

未知, 人地研究緊

我要

好提子

okok
個花花acc係屋企部ipad度，我今晚番去睇下個引繼點用，再過個acc俾你

有冇人試到
好似唔得

快到媽媽聲
最慢既第8同第9粒data 都變快左

佢係改file名
跟住check 容量
再改返原本個名?

1. rename folder name (e.g. jp.xxx.fes ->jp.xxx.fe)
2. clear game data
3. rename 返原本個folder name (jp.xxx.fe -> jp.xxx.fes)
4. restart game

想要万萬華, 有冇兄弟刷到可以換

thx

今晚打多陣草夠100石黎5抽算
希望唔洗中風

5抽就想中

50抽都未必中

唔中即刻棄驚
然後玩返

邊度有得草石

留名等睇全部唔夠一個禮拜棄驚

一邊禾鳥SSR一邊禾白SSR
嗚呀點揀牙

del哂佢

再抽過

廁咪要諗

已棄

禾白招技係補血, 禾鳥係減傷
點睇都好似係禾白勁d,
最弊係睇唔明佢幾時發動

其實如果唔miss既話兩招技都無乜用

啱啱睇完

me就黎老人痴呆喇
easy都死

鐵人bra你有機會既, 未引退仲有機會, 有機會...

做佢D任攞石 等埋今晚login攞佢送d石就夠100

生狗ssr換禾花禾堀ssr

你呀 屌你老母個key差唔多到你就禁啦 佢幾時講過唔掃啊 向右掃啦 掃右 禁實個key 一隻手指hold到底 1212 1212隻手 屌幾時叫你放制啊 禁啦係到禁 好 禁個4拍 屌你老尾 個制個個係咪你老襟黎嫁 兩粒hold key 禁實 隻手放啦 個隻西手識唔識做嫁 屌你老母小兒麻痺嫁你 禁個4拍 禁個hold key 碌柒啦你咁 嗌你打個4拍都甩 講四五句都未過50combo 加油啦 又開追悼會嫁啦 屌你咁樣玩音驚點得嫁姐 二連啊 碌柒呀你ed 資質咁樣死得啦 唉

屌

每次Loading都是滿滿的幸福

有聲有畫面

高水準改文
教音game師傅

廢game都玩

辛苦晒....

厚到可以防彈

細波先正

咁不如揀矛波

開電視睇牙囡

件衫衫qq到

講街霸

感覺要操好d街霸了

然後比牙囡炒per

鐵拳佢就仲有機會
街霸就冇可能

五索

屌你老母

點撚樣呀而加

屌你咩, 咩都唔講就maintenance

你冇首抽?
唔係邊度有100石咁多

送得黎都過左聖誕

ho on9

棵野中左毒咁

又係擋子彈....

臭臭

左邊件衫想點

鬼影變幻球

禾堀大波過禾月

万刀甲.gif

試下睇乃
各位高手有咩推介

佐佐木琴子

No man sky

張POSTER係上年同禾白影果期

琴子真係好靚

又借d意露奶

蠔殼

順位 名前 得点
1 西野七瀬 135pt 老婆
2 堀未央奈 132pt 小三
3 生田絵梨花 129pt 家姐
4 白石麻衣 126pt 老母
5 斎藤飛鳥 123pt
6 与田祐希 120pt 呀妹
7 桜井玲香 117pt
8 山下美月 114pt
9 佐々木琴子 111pt
10 阪口珠美 108pt

一生只愛西野七瀬但有小三

齋

傳說話其實本嘢唔係睇心口係睇後庭

香港地有邊個男人唔偷食，最緊要係識翻屋企

我頂你呀!

qq到

你望下上面佢幾撚邪惡，又露波又露籮，唔教訓下仲算係咩男人

同款頸巾

七仔：金庸呀你鍾意睇咩書

笑什麼畜生

金庸: 意外っていうか、前から可愛いと思ってた
七仔: 做咩突然讚我
金庸: 我講緊本書

牧野ching, 我引繼左個acc, 你俾個email黎, 我send個I-SKY account登入俾你啦

金庸：なーちゃんは一番可愛いです

金庸當然鍾意睇松村寫真集

扁

其實係睇加拿大

七仔：金庸.....不如我地上床........訓覺囉

CLS
乃po真係好多變態佬
好彩GHS d人冇入po咋, 拉哂你地

第一個拉你先

齋藤飛鳥さん、東大卒イケメンに対して「スゴいカッコイイなぁ♥」

攬住本咸書開台

訓醒肯定頭痛

對比臭臭果本好輕KEN

三代目JSB 山下 ??

瘋狂hard sell 其實係咁易show頁水著就咩口水都慳返

屌打到手軟
玩到部機熱到lag機

我冇抽到呀
原本諗住佢會送10抽起下手 點知一抽都冇
咁我直接開波算
轉頭就抽哂佢

好野成功5抽垃圾

燒賣巴咪啱啱放番出黎囉

... 禾要七仔呀

你仲刷緊?

係
刷完棄驚

想問點引繼

神谷

希望禾月起碼過到生狗高山

邊個提起禾神谷？

del得

刷到一個猴同另一個若樣acc，有無人想用飛鳥同我換？

用垃圾想換肥料

點引繼

猴都係好野黎

Mi$a招技會唔會屈左d, good以上回血

西野七瀬手機mail 231117

おはよう
乾燥には注意…
早晨
注意乾燥...

アイちゃん演じてると 男の子っぽくなってきました
演阿愛個角色好似男仔咁

今日もがんばろ〜〜
今日都要加油～～

ななせ
七瀬

營運知道毒撚性誕冇女陪，特登串毒撚

我只係知棵樹好似中毒咁

裙腳開叉

攞生寫嚟比較嗰下好嘢

張相影到成個熟女咁

勉強無幸福

求其搵張倉底貨係咁上下

CLS你地班友咁有恆心
我求其刷到隻SSR就去馬算了

500收

西野七瀬手機mail 231117

雲が綺麗で
空気が澄んでて
ノスタルジー
やっぱりいいなぁこの季節は！
雲好靚空氣好好
思鄉
果然係好好既季節！

カイロ8枚装備してるけど…
貼左8張保暖貼...

ななせ
七瀬

有乜誤會 我地刷完唔玩架

咁熄都有野賴到就del game better

尋晚夢見禾白

i-sky 點註冊

咪就咁打個email, 然後收email認證，再打埋d密碼果d

打哂所有野
禁下一步 但不停話 不正な遷移

呢隻驚又要玩到掉電話

我冇遇到依個問題

D女成日一打電話泥禾就斷combo

marked

又一個型棍mk

私は今週また別の大切な対局があります、、

頑張らなきゃ(｀・ω・´)

かりん奸爸嚕
希望将棋條路行得順順利利

你就好啦

仲有啲乜嘢正推介
好似大多數都好正

生駒
松村
高山

love

桃子

松村正
就松村啦

まあや

金巴老婆你都搶

啱啱入嚟 乜嘢都唔識

唔洗理佢
推你想推既mb is ok

金巴好想甩身

NTR都ok

你屎忽痕 想俾人屌醒？

我想

你搵你個女幫你通櫃啦

唔明

我老婆

襟兄弟又爭

睇乃團唔會唔推瑪雅下化

笑死

珠巴

關你同我撚事

特別版 沙友理換特別版 飛鳥！

一雙玉臂......

特別版好似好難抽

牧野ching, 係咪要花花acc?

係呀,唔講都唔記得

你俾個email我啦, 我引繼左, send個登入資料俾你引繼

全excellent同great, 但總要臨尾先黎個good炒combo
打左四次都係咁

My老女僕

Sent
唔得既話同我講

每場都總係good 一兩下
不過full combo都係C

總分係睇牌面, 冇SSR聽C啦

1隻SSR

搞惦左,多謝晒

good唔計combo真係好on9
btw究竟要升到幾多lv先unlock哂宜家D歌

D體力好快已經唔夠連住咁升, 我依家9lv用哂條體力都冇得lv, 但下首要13lv先解得, 有排等

d卡要高lv
先拎到高分

要刷到七仔首抽 先得

日拍啦

有娜娜唔駛要高分了

有無friend add
我id 657194223
center係SSRF肥料

good唔計combo真係好撚on9

已follow
935518653
SSR娜娜

正常都唔計啦，人地expect你一首歌起碼都玩100次先

單向follow
好羨慕有F卡

開波松G 好唔好玩落去

送俾金巴

我屌你又係咁喇

抽到垃圾Del game啦

玩得咁辛苦
何苦呢

七仔：我好掛住金庸...唉

ななせ最高～～～

為左唔俾人轉圖，你圖都唔放

正到癲‼️

放左
不過imgur有啲問題
又可能lihkg都有問題

最近imgur d圖成日都睇唔到

琴日唔開波就矛左佢維修送果20石

又開追悼會啦....

寶寶SSR都唔開波

Easy
1212啊隻手

用左日奈子

橫掂都係得c, 搵堆垃圾n卡砌隊好過

你地玩緊咩game

糞game

發夢見到禾花
回家了

原來係咁樣玩

5週年@C3AFA

咁美波呢

放過禾美波了

邊度? 日本, 香港, 新加坡?

典解矛一期生buff

圖有影到in Singapore

日本仔發現其他synergy
要有synergy唔可以有兩張重複人物

美波是大家的

擺咗2張白 要換走一張做其他人

呢d 又做得幾仔細
生生星都有

一set左堀堀做推就彈出泥
禾錯啦
對唔住呀老婆大人

我頂你呀！

絕無欺騙成份

七仔：金庸 你又遲到！

你走啦 我地唔想改圖呀

到底金巴同日奈子邊個先係(被)鞭屍之王

人地係寫halloween牙

迷柒得啖笑

來煽風 來點火就撃到我麼
我對七仔一條心

かりん同琴子呢

松村呢

牛有4個胃
金庸有3個心
啱啱好三個心三個老婆
每個老婆都一條心

你落飛田會見到佢

禾俾個機會你作過個好d解釋

阿媽係女人

有七仔加持第一場就full combo

其實飛鳥張5星都幾屈
Good 以上score 12% up

過唔撚到幾多分都矛用
早知要加血

full ex都係c

有矛巴打加禾
Id:405034023

加左
me 935518653

EX玩到一半就輸左

ex我暫時玩到3首，命美好難玩唔掂

呢位巴打中肯
矛5張SSR, 你12% up完都係C
要回血好過, Good 以上回 5% 血真係屈到...

頂, 我仲洗左張白麻添
再刷過

個坑都幾大
又要有ssr,又要夾返首歌隻色

加左 邊度睇follow request

加埋me ok?
946121405

尻禁都過到啦

老實說隻game係偏易

手殘覺得good/great變excellent緊要啲
拎combo s挑戰一次good就玩完

玩左兩次終於過到

野村仆街收到娜娜送既直筆17單

同率9位・・・指原莉乃（4.9％）

6位・・・白石麻衣（6.0％）

2位・・・広瀬すず（11.0％）

野村周平前世做左咩好事

尷

勁

Hard都過唔到

仲懶親蜜叫なーたん
なーたん你叫既咩

有玩新果隻音game既巴打們follow下吖
570759579

依條友好明顯係player,一個唔覺意nanase就......
不過唔俾player食唔通俾我地食咩

【速報】乃木坂46本日出演的「C3AFA Singapore 2017」中發表 香港場演唱會始動

2018年C3AFA香港2月

fm akbtc fb

那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

Maaya同個p企C

啱啱開始睇就有con
不過啲位一定好爆

上次NMB場都好爆，乃團應該人氣仲勁D

應該唔算係con掛
可能表演幾隻歌就算

白麻七仔花花唔黎

真夏好正

堅

你真識食

生駒BETTER

維護世界和平既重任交比你了

唔正咩

Manatsuhoqq

係個頭大左d

可以帶推巾kb返去了

要時熟悉呀

今次撐你

大家都咁正打和啦

乃團D地藏多撚到

會然生狗同我去做厄介ok?

我好興奮呀 我好興奮呀

九成九都係得果堆毒瘤黎

我就CALL撚爆いこま🔥🔥

去c3開con ，應該有好多acg毒男係度

動漫節？
閒日下午會展唱兩首歌果種？

佢1月講得出邊日=有得GO
2月先講=唔GO
反正佢三日都淨係揀一日黎出

希望有乃木坂既精神支柱生駒里奈黎

你估我係D最鍾意乜都射哂波好似白石麻友果D老而不畢咩‼️

呀 我好興奮

可能撞岩去左搵友香冇得睇

有冇手足去接機

好想去瘋狂大叫いくちゃん

隻game好過癮
有片

禾

根本唔會分到神睇片

乃木點會多地藏呀，con坐A行前排好多都係香港人
Akb就真是多地藏啦，咁Q難call

呀呀呀呀 我好撚興奮呀

伊藤かりん應該係首發，香港導遊
希望西瓜member都會齊集

大牌MB應該唔會黎
Under都未必可以跟團

你老婆可能黎

即係3期嚟

桃子不了

我想問福袋洗唔洗好似月別生寫咁搶

agger阿蘭巴

乃團有call架咩？ Mix都冇 有咩玩

到時應該得禾一個solo

我想玩好耐 不過嗰時唔喺香港
得你一個solo咪贏咗囉

真心一問, 依度有幾多個人未去過LIVE但會去C3 ???

反正平時都會去c3睇cosplay囡囡 不過c3afa 要加錢入去睇

乃團除左開波前會叫之外
本番之後圖書館mode

你係咪會cosplay扮女人?

著乃團打歌服cos花花

ching你個樣似花花

命美玩到最後一粒音game over
減速果D note好仆街

棄驚啦

尿片仲去唔去握手？

棄都棄乃木戀先啦
依隻唔睇分數既話so far都幾好玩

大佬請改template

轉左新驚真係未開過乃木戀

有機會既都想去握花花，琴子

乃木戀用黎睇下故事其實幾好玩的
間中D event 劇情好好睇

趁花花仲未畢
快啲去握

金仔幾時再黎見我?

主動狙擊金巴

都矛得握
禾要覆桌

20單咪有

真定假？？？？

中風

隻手終於一二一二到啦

直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

燈撚到

燈左咁多年先燈到

真夏正撚到

可惜唔係單獨開con

靠C3 試下水溫好合理
如果搞得好好睇睇，氣氛唔錯既話
到時真係有可能黎香港開Live

1月有OOR 2月有乃團 3月去全握
快啲到2018年啦

仲未抽到

ske之前好似都黎過c3?

印象就AKB黎過
SKE唔記得

係得早幾屆 2011定2012 係AKB
近3年都係SKE

彼女とデートなう

DIU那星, UNDER 3分鐘又搶晒
禁都禁唔到入去

好想入坑 有冇人教下得點入
平時唔係追開idol唔識玩

睇哂doko佢
然後入橋本教

法國Y方丈收埋好多松村圖
會唔會係因愛成恨
野村周平is coming for you

睇idol要識二麻， 一個渡邊麻友一個白石麻衣，唔睇佢一人個不如咪睇idol

入坑可以上youtube聽歌先，然後入井上小百合fan club

要入fan club搵我就得，我係小百合香港fan club leader

但係我宜家鐘意 白石麻衣 西野七瀬 衛藤美彩同秋元真夏 呢4個宜家先睇會唔會太遲

有心唔怕遲

未畢業都唔算遲 你姐控wo

追開perfume
幾驚乃黎香港撞左perfume live
好彩冇炒車

啱哂啦 乃團同perfune都係齋坐

但係呢幾年睇p 狗衝戶外live 睇到成身傷曬
岩岩乃dome 都好想去 但係好難中飛

this ching know something

點解唔推三期生
班大top廢老上節目都係等放工
同埋間唔中先露面

跟！

又幾qq

呢幾個黎香港就正

C3幾日拎曬大假揮手區

出席成員名單 : 生駒里奈 , 大園桃子，和田瑪雅

我操，立即消假我番工好撚過

btw...大園桃子好似愈睇愈順眼

岩牙

諗住叫曬班fd去睇迫佢地轉推乃團，好好睇睇咪叫d 怪物黎呀

話唔定你班FD推佢地呢

乃木天原班人馬

唔怪得件衫咁熟，真係u記

人地玩2憶幾呀, 你地識條鐵咩

即刻去買同款

唔洗買啦，我有同款，佢買黎同我出街著

媽媽桑

牙鳥

桃子不嬲都正

關你咩事呀

關唔關你事呀

禾鳥

關唔關你地2個事啊

一定關我事先

禾個情婦都係到

望下你個名

方丈對於迷七25仔，唔會留手架......

禾單推兩個都唔算過份者

ching中文拎U

0ching咩 單推兩個

你知唔知咩叫單啊?

今次唔撐ching啦

份名單已經好長了

下場會點架

同志們請全力support禾鳥‼️

又關你事。。。

點借唔關我事‼️

未央 真夏 松村

ching次次唔同應該係dd 喜好有啲似0清

就呢三個啦

堀g松g 清幾識食

堀g松g真夏，證明呢位新人都係鐘意淫底既

屌 啲相影到兩個拍拖咁

堀堀:唔....今日既事，你唔講我唔講，七仔咪唔會知囉，係咪?

拍你老母片咩阻住哂，我係門出面等緊入閘啊

同我玩緊

邪骨口賤左

邪骨成日都搶人老婆

條J廢左 得番把口

你重有七仔琴子啊

個個都互抽
瘋了 都瘋了

金庸條女

成日幫松村make noise

要搶堀堀了

加推左唔夠一日，就想同禾地爭!? 識唔識規矩

🎉相楽伊織生日快樂🎉

關唔關你事
BTW禾唔推真夏同松G了
單推我女朋友戸田真琴now

我愛你

搶乜丫，過多幾日咪又轉推

我不轉推

真夏100分
松G100分
之後加推嘅1000分起跳is ok

一生只愛西野七瀬

睇你個名就知你只加推, 不轉推

最下左who

christie

如果你係講緊第四張相嘅話佢係吉田綾乃クリスティー

終於full到

そんなことより野村周平の倒し方を教えるべきだろ

咪臭係
講好說話唔通奈奈未就會愛上你咩

求大神打倒野村周平方法

口遁

真肥柒毒連打音game都小兒麻痺, 1212唔到牙

原來尋日唔記得入驚

我hard 都冇得full combo 啲人就差唔多千幾萬分 我得差唔多20萬分

試下較下timing

試下棄驚

有無巴打係屠龍友？

我淨部機同隻驚就可以做屠龍友

之前switch買左XX諗住同個fd協力，但成日都夾唔岩時間，到依家都係玩得一次

我黎啲毒撚大把時間

我有3ds ver

HR1求carry
對上一隻玩已經係MH3

大原巴打add my tg

鐵人豬多數咩時間上線？

我都係得HR10

多數夜晚，呢排較忙，準備考試

我都係好似未到100

hr118

我都係夜晚玩多
幾時考完試？

12月尾

真正大神
唔嫌我地HR低一齊玩

如果玩 問埋你
睇下join唔join到一兩場

金巴參唔參我得hr7
毒撚自己一個唔夠緊急孖鳩龍打

好
我用返d上位裝費事破壞你地嘅遊戲體驗

我打咩都得架
唔介意我逃跑流is ok

金巴你想wtsapp搵我又得，tg都得

如果多幾位手足 開Group

【画像】美のカリスマ久保史緒里様が3期生の付き人3人を公開処刑

誇張

禾月better

駁唔到,禾月屌打all

係咪有龍屠
我即刻攞返部3ds

四個咪又係咪上下

金巴老婆紅杏出牆

經常架啦

留低tg

一齊 我都hea玩緊

矛人玩splatoon

me
不過多數都係打三文魚同free battle, 冇點打過rank

娜娜

咁似我老婆既

mhxx 3ds 印已封
下個月訂雄火 ps4
等玩 mhw

竟然喺香港都有

行到門口啦咪催

禾花

邊度！？
利申：上次東京已經買左

cwb sogo 11/f

係時候做文青了

今次真係樓下書局

淋花花

u see see u name la

立即狗衝！

著到成個c9咁

不嬲冇fashion sense

Go

聽日食lunch過去先

希望放學去仲未閂

陳冠希與呀伯圖 .jpg

間書店11.5算 唔平的 雖然都無信和嗰啲食水咁深
仲有今日感謝週last一日買書有95折

本書幾錢?

本本唔同書 係加個特別書封咋嘛 咪跟返原來個價自己計

似

QQ地咪幾好

望望下真係幾似

岩本蓮加の可愛すぎる初デートの待ち合わせプラン(じゃーん)

どいやさん比人煮

七仔

就咁睇都知好食

成坐有得食就衝出黎

岩先misa遞個碗比日村子食咁都唔食
都唔識做既

舞步都唔齊點抄perfume

喊死鐵人豬

寶寶真係好識攝鏡

命美 七仔 special performance呀～～～

成個畫面巧靚

冇睇，做乜

半集tokyo doom特輯

万理華同大鳩主最尾きっかけ C

仲未刷到

聽講要單推先刷得到
me輕鬆禾白禾鳥

禾冇單推兩個

禾揀左baobao就中左禾花

禾單推所以禾中七仔

決心のきっかけは
理屈ではなくて
いつだってこの胸の衝動から始まる
流されてしまうこと
抵抗しながら
生きるとは選択肢
たった一つを
選ぶこと

節哀

未

禾都係刷6～7次就中
所以話呢個世界有d野係整定
好似禾同七仔係命中註定既一對咁
係打風都打唔甩架
知道未？

巴打現實一定係食女高手

紙一重で出会えたら

きっとそれは奇跡のような

Fantasticな偶然で

最高の真実だから

結婚在即

禾七比人食左都未到佢結婚

禾你老母

禾花比人食左了

私底下送直筆仲唔係暗送秋波
有得結婚已經算係大幸

禾吊死野村周平

@雪

兩邊鬥完玻璃心未

仲細咩

邊個搞屎棍呀咁多手

小學雞齊鬧交

引戰

禾七巴：係被禾食左

人地野村要放上twitter等你班飯酸都矛計架喎

個野村fans逐個覆都幾有心機

いやいや 俺の夫 俺の夫 野村周平さん

等禾握手又叫禾七躝坦

回想起當年娜娜蛇同勝利拍49嗰時SZ飯同乃飯又係世界大戰

綜合以上論點: 玻璃心真係巧恐怖

今次野村擺到明show off多d

咪就係show off到連佢自己d飯玻璃心到要去炎上人

野村自己啲fans都玻璃心？

拍咀戲果陣野村周平實狂Ng

你拍你唔NG?

me NG啊, 撞牙既

有幾出奇
唔抵得七有得近[自己條仔]

why not

NG一個月

聖暗士七仔送直筆喎

_ _ 都損

肯定係娜娜蛇勾搭佢 色誘佢 實係咁

女人d醋味

果邊都講：
毒撚d酸味

世界大戰抹黑宇宙了

can you feel

最激烈嗰次好似係 BAD BOYS J

不要說了
當時我仲係推緊板野友美同NNM

睇住真係會玻璃心…

食你個頭，係共諧連理

BBJ
d女幾好睇

成日都覺得兩邊飯互戰好無聊
香港係 日本都係

arm ar arm ar
情投意合唔應該互戰

香港唔係，毒撚係單方面被攻擊

你話如果兩邊係有競爭關係嘅雙方fans大戰都話正常啲

岩牙，禾成日比人逼害

u型棍mk

MK又暗串我地班毒撚
話左毒撚無人權

佐藤人生勝利組黎
又輕鬆expert又去私影台版七

鬼係我影 你地mk逼害屈我真毒做mk

只係希望七仔可以係芸能界大紅大紫
唔好受到傷害 無小人埋身

不要分那麼細 你地都係MK

係時候改template喇

北野日奈子『タイトル未定』(幻冬舎) 1st.写真集 発売中
若月佑美 『パレット』(集英社) 1st.写真集 発売中
新内眞衣 『どこにいるの？』(光文社) 1st.写真集 発売中
堀未央奈 『君らしさ』(主婦と生活社) 1st.写真集 発売中
松村沙友理『意外っていうか、前から可愛いと思ってた』(小学館) 1st.写真集 2017.12.12 発売
与田祐希 『日向の温度』(幻冬舎) 1st.写真集 2017.12.26 発売

有單推有SSR

得禾係真毒撚

睇黎你好沉迷隻game

仲刷緊

棄左 玩番奇些奇

both糞驚

台版七係邊個？

識玩一定係玩乃木戀

cls

刷極刷唔到七仔
SR都冇

琴日見係咪有巴打講銅鑼灣sogo有文庫本書睇
打算一陣過去望望

今日會有幾多本po手足喺書店相認

已經買左本娜娜

望過好似冇白麻

我喺日本睇都見唔到有白麻…

我都托朋友買左本玲香
應該都係上去睇完就算

出左第2日托個FD去幫手買本娜娜
同我講比人買哂

大家都係比錢買塊書皮姐

我喺日本見到有人將本書包3次書皮先去埋單…

攞後面d書皮夾埋

係咪無撚晒啦

Q: 経験人数は？×

自己推都咁玩會唔會落地獄...

一陣sr

岩先行左個圈 應該剩係冇白麻

果次池袋見到都係
其實白麻有無出？

應該有既 可能真係太好賣香港都入唔到貨

有

白白果本幾出名

Nana我見到仲有一本

今日去唔到買

七仔尾2個本應該係我買左

仆街啦聽日先去到買

我本來諗住買
不過見到後面個簡介就不了